有冇專家推介，邊個Vpn最安全可靠

要收費都可以，香港這個地方好唔安全 擋得就擋

LM
同問

nord

Nordvpn, ExpressVpn(幾貴）, PIA (FBI試過搜查令都攞唔到log）, windscribe(有免費香港server）, ProtonVpn(免費新加坡server） 呢d都可以考慮 全部都無log

Stacksocial 有特價windscribe 同埋PIA plan賣 大概20蚊港紙一個月

用 ExpressVPN / PIA 之類去銀行 ebanking 建唔建議熄返？

我自己就唔會熄 so far都無咩問題

Windscribe
有免費50gb/month

expressVPN有無case試過要交資料俾執法部門?

剛剛sign up, 得10GB free

有政府試過hack入server 但係無發現

有巴打講過：

NordVPN 出名速度唔穩定
見好多ser d loading都幾勁
早2日又死過ser

又畀人踢爆埋真正公司地址喺Lithuania,
而嗰度有6 month data retention law

至於 ExpressVPN 主要安全方面存隱憂：

係一間同中國好有關係嘅香港公司Chengbao LTD
睇個名都知好有問題...

P.S. 純轉貼部份巴打嘅評價，我自己就用緊 ProtonVPN。

可以睇下

識得自己起嘅可以用Amazon Lightsail US$3.5

Expressvpn 的確係香港公司，用唔用就自己諗

之前睇ExpressVPN見佢有得刷Router firmware有諗過用
但係最後都係放棄, 一來佢偏貴, 二來唔知佢靠唔靠得住

cloudflare都有出VPN，點睇?

呢個時勢仲可以上到三甲

香港公司 係親中國家(e.g. 新加坡)都唔好用 死咗唔知咩事

佢果個好似唔會主動做加密
唔太清楚
有錯請改

就咁4G中港卡+ipsec就得,唔駛煩裝app...

咁SUPERVPN 好唔好用呀?